價值投資嘅收益一定高過短炒（不服來辯！）

貼埋自己個倉

支那仔

龍市咁小本先得50%
仲出黎GEL頭...

美國仔喎
見唔撚到？

師兄，麻煩貼倉
唔好純文字討論

柒到唔想睇

原來係day trader

所以我買2800 睇50年